[Оглавление](oglavlenie.md)

* **за аурой сияния мы не видим ее последователей**
---
---

Никогда не забуду...

---

Я зашёл в аудиторию...
Ну все уже расселись...
Видимо я запоздал...

---

Она сидела ближе к концу...
Потому что первые заполняют раньше...

---

Я шел в поисках свободного места...
И увидел сияющую девчонку ...

---

Наши взгляды пересеклись...
Я видел ее искренне чистую улыбку...
И я застыл...

---

С права от нее были свободные места...
```
- "садись рядом"
- правда можно?
- "да точно можно!-)"
- привет!
- "привет!-)"
```
---

Волнующее превосходство Светы...
Мою влюбленность выдавала небольшая расстерянность...
Она проконтролировала меня взглядом...
```
- "не отодвигался!"
- давай ты поближе...
- "лучше ты!"
- ...!-)
```
---

Преподаватели ушли на второй план...

---

Я старался слушать...
И что то писать...
Но мой взгляд постоянно пересекался с ее улыбкой...
```
- "...!-)"
```
---

Я скромничал улыбаясь ей в ответ...
И отводил взгляд...

---
---

А она сидела с мальчиком...
Видимо у мальчика были планы...

---
---

Я знаю что поведение маменных ублюдков иногда смущает...
Я потом проходил это в институте...

---

На самом то деле все пацаны ждут, пока на них обратится взор девушки...

---

А если она сидела с парнем это был или ее одноклассник("Стасик") или случайный знакомый...
Две пездочки из нашего класса сидели следом...

---

С ним и ещё с одним я пил после...

---

**"У чикатил всегда было женское начало!"**

---

"Ани белковы"
